有關工作地點有人確診一問

想問下如果有同事確診
有冇話要強制關閉幾多日？
全部同事要強制隔離14日？

冇 照常營業都得 睇良心

下其他同事第日都可以返工？

緊密接觸者要隔離 其他同事睇HR心情

睇下你係唔係密切接觸者

細公司黎基本上全部都係緊密接觸者
因為而加公司諗住分兩team人返工
假設其中A team有人賴野
close 3日清潔消毒
a team係要強制隔離14日？
到時b team照常返工

咁樣得唔得架？

我會自己強制隔離十四日
放無薪都係咁話